{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73906&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이아빌리지"
    },
    "text": "一軒家モダンプライベートプールビラペンションは、3棟で構成されており、ペット同伴客室として運営されています。 プールビラは個別プール、個別バーベキュー施設、個別ルーフトップなどを備えています。 周辺には桂島船着場が車で7分の距離に、沙谷海水浴場が車で7分の距離に、竹林海水浴場が車で26分の距離にあります。 バーベキュー利用時の火災に関する注意事項、ペット同伴時の破損注意及び退室時間超過時の追加費用発生などのお知らせがあります。 客室ごとに価格と利用時間が異なり、炭とグリルを使用するバーベキュー施設もあります。 ただし、最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は利用できず、火災危険物質の使用は禁止されています。 その他にもいろいろな案内事項や注意事項がありますので、ご利用前に必ずご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何棟で構成されていますか？",
            "answer": "このペンションは3棟で構成されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プールビラには個別プール、個別バーベキュー施設、個別ルーフトップなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には桂島船着場、沙谷海水浴場、竹林海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時は火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ペット同伴時は破損に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "退室時間超過時には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何棟にありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は各客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は利用できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 330
    }
}